\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

\usepackage{amsmath}

\title{Homework 2 Intensionele Logica's en Onzekerheden}
\author{Jelte Fennema --- 10183159}
\date{September 2014}

\begin{document}

\maketitle
\begin{enumerate}
    \item
        \begin{enumerate}
            \item
                De input is het gebruikersprofiel van de klant en de output zijn
                de aankopen die de klant doet.
            \item
                Geslacht, leeftijd, eerdere aankopen van de klant
            \item
                Supervised: Wie koopt er barbies? Uitkomst: Dat meisjes van
                tussen de 6 en 12 vaak barbies kopen.

                Unsupervised: Cluster mensen op aan de hand van eerdere
                aankopen. Uitkomst: Mensen in een cluster willen ook de dingen
                kopen die ze nog niet hebben die andere mensen in dat cluster
                wel hebben.

        \end{enumerate}

    \item
        \begin{enumerate}
            \item $\theta_0 = 0$ and $\theta_1 = 1$

                $MSE = \frac{1}{2 * 3}({(5 - 6)}^2 + {(5 - 6)}^2 + {(3 - 10)}^2) = 8.5$
            \item
                $\theta_0 = 0 - 0.1 * \frac{1}{3} * (-1 - 1 - 7) = 0.3$

                $\theta_1 = 1 - 0.1 * \frac{1}{3} * (-1*5 - 1*5 - 7*3) = 2.03$

                $MSE = \frac{1}{2 * 3}{(0.3 + 10.15 - 6)}^2 + {(0.3 + 10.15 - 6)}^2 + {(0.3 + 6.09 - 10)}^2 = 8.77$
        \end{enumerate}

    \item Yes, this is possible
        $\theta_0 = \theta_0 - \alpha\frac{1}{m} \sum\limits_{i=1}^m(h_\theta(x_i) - y_i)$

        $\theta_1 = \theta_1 - \alpha\frac{1}{m}
        \sum\limits_{i=1}^m(h_\theta(x_i) - y_i) * x_i$

        $\theta_2 = \theta_2 - \alpha\frac{1}{m}
        \sum\limits_{i=1}^m(h_\theta(x_i) - y_i) * x_i^2$

    \item
        You would have to find where the derivative of the cost function is
        zero.
        $0 = \frac{1}{m} \sum\limits_{i=1}^m(\theta_0 + \theta_1*x_i + y_i) * x_i$

        $0 = \sum\limits_{i=1}^m(\theta_0 + \theta_1*x_i + y_i) * x_i$

        $0 = \sum\limits_{i=1}^m\theta_0*x_i + \theta_1*x_i^2 + y_i*x_i$

        $0 = \sum\limits_{i=1}^m(\theta_0*x_i) +
        \sum\limits_{i=1}^m(\theta_1*x_i^2) + \sum\limits_{i=1}^m(y_i*x_i)$

        $-\sum\limits_{i=1}^m(\theta_1*x_i^2)  = \sum\limits_{i=1}^m(\theta_0*x_i) +
        \sum\limits_{i=1}^m(y_i*x_i)$

        ???
\end{enumerate}


\end{document}
